｛更新｝向優品360同林子峰發出最後通諜2

原po

鑑於佢表明唔關佢事

仲話要捐身家 甘大家都講道理 要行動先有用 如果佢願意做齊以下呢幾樣野 手足可以考慮下降為裝飾同罷買

1）立刻與所有撐警人士及企業割蓆
2）公開遣責811福建幫施襲者
3）辭去福建同鄉會榮譽主席
4）將佢三成股份套現 捐去612 星火

大家都講道理嘅

手足點睇 歡迎討論

然後大家對第四點有好強烈意見 反應兩極 有人話唔應該迫人捐錢 有人話三成太少

我想澄清番一點 捐錢唔係我講 係佢講 不過我認我冇講清楚
我知連仔唔爬文好懶 我送埋句野同條link比你又點話

「若果你有證據話我同黑社會有關，我會捐咗優品360股份，冇做過怕乜？我捐晒成副身家都得」

不割席福建人 稱若證涉暴 林子峰：捐晒優品股票甚至百億身家

於是我就整合左大家意見 整左份更新版

鑑於佢表明唔關佢事

仲話要捐身家 甘大家都講道理 要行動先有用 如果佢願意做齊以下呢幾樣野 手足可以考慮下降為裝飾同罷買

1）立刻與所有撐警人士及企業割蓆
2）公開遣責811福建幫施襲者並供出相關人等
3）辭去福建同鄉會榮譽主席
4）公開為之前店鋪對示威者所做的失誤行為道歉
5）經大家調查發現林子峰及優品360的確與黑幫有關聯，上述一切內容立即失效，裝修繼續
大家都講道理嘅

手足點睇 歡迎討論

有人會問 開呢條支線有咩意思 推番五大訴求相關
但我認為優品360始終都係商界一份子 仲要唔係小規模 我地而家係要爭取各方支持 特別係商界 我地要拉攏同團結我地嘅黃色經濟圈 甘樣對我地場運動同五大訴求 百利而無一害

最後 光復香港 時代革命

歡迎百屌成材

新po

鑑於佢表明唔關佢事

仲話要捐身家 甘大家都講道理 要行動先有用 如果佢願意做齊以下呢幾樣野 手足可以考慮下降為裝飾同罷買

1）立刻與所有撐警人士及企業割蓆
2）公開遣責811福建幫施襲者並供出相關人等
3）辭去福建同鄉會榮譽主席
4）公開為之前店鋪對示威者所做的失誤行為道歉
5）經大家調查發現林子峰及優品360的確與黑幫有關聯，上述一切內容立即失效，裝修繼續
大家都講道理嘅

手足點睇 歡迎討論

Push

五

大

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

訴

求

缺

一

不

可

推

大家有咩意見

無權要求人地捐錢，如果佢真係辭任已經表左態，捐幾多成股份真係變保護費。

我邊隻字話要佢捐錢 睇清楚新舊po

推唔到
習曱甴甴近平曱甴王

多謝手足幫推

反對4

要捐錢係要求佢兌現承諾
如果福建幫真係唔關佢事，佢唔知情，就唔使比

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

屯門關女學生比警察拉單野呢？

好，ok

推 但反對4

直頭要佢懸紅交人啦

其實四個點
可以用善意既勸誘，改為

為受傷既示威者提供醫療開支支援

大家已經搭埋個落台階俾福建佬，做人定做鬼就睇佢自己

做人做鬼自己諗
投共一定係做被抄家condom

係釋出善意佢一早就自己做左野道歉同捐錢喇，仲要放條件出黎要你證明到先捐?
擺明生意佬字面玩緊你地

唔反對開天殺價
唔係點落地還錢

｛更新｝向優品360同林子峰發出最後通諜2

上面好多盲毛 你唔應該po返上一次個段野

得你明白我

喺香港定居只有一種人叫香港人♥ 冇係香港定居嘅福建人

幾好

非常重要 講100次

甘你老母

1應該無可能
公開割蓆即係得罪共產黨
佢只會講反對所有暴力呢D廢話